求介紹notebook 各路sales請入

想買部notebook 筆直約9k
有無大大有介紹
Notebook打機用+少量文書

MSI GV62 7RD